呢家D十八廿二女仔真系好犀利, 成日暗串人老.

我就38仲未嫁得出, 公司黎左D靚妹, 好似好尊敬妳.
但成日Auntie前Auntie後, 仲送左條佢都有的吊帶短裙仔比我, 叫我一齊著返工.

死中女

系你老母 抵你比人串

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

講事實啫，事實係難聽少少

咁你係就要認嘛
最on9就係啲女人唔肯認老
特別有啲成四章野都叫啲細路叫佢姐姐

如果你係杯面就係 淑女味

成全巴係咪壓力好大